歐洲國家傾向於避免使用氟化物是有原因的。 2016年7月27日，每日野獸 
 我們確實看到一些歐洲國家有這樣的規定:德國、波蘭、意大利、愛爾蘭，還有幾個。 為褻瀆辯護|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月9日|每日野獸 
 在這個奇怪的建築前面，有兩個面無表情、衣著講究的模特在展示最新的歐洲極簡主義。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但除了少數歐洲國家和魁北克，這種假期通常是兩週或更短的時間，而且通常是無薪的。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 那些在國外服役的人被懷疑受到了歐洲外交的影響。 美國大使館一直是待售的|威廉·奧康納| 2015年1月2日|每日野獸 
 從對美國和歐洲品種進行的大量實驗中，我們可以很容易地看出這是如何發生的。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 歐洲菸草缺乏味道，藥效不如美國菸草。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 過去，這些貨物都是通過從歐洲中心提取的信貸融資的。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 美國品種的花莖比歐洲品種的花莖長得多，也大得多。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 因此，他發現英國是一個永不和解的敵人，歐洲聯盟一直在煽動反對他。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison